有冇人買到$200蘋果硬面精裝「光榮歲月」珍藏版？好重

終於買到！

好重包膠

241頁
值嘅
1蚊1頁影印都唔只啦

俾下一代抗中共「愛國教育」

留下一本俾下一個買
Ok收埋cashier要問先有

Push

靚呀

問 cashier話無

Yes

佢哋收埋

已經feel到斷貨 七點咋wor

我其實去了2間ok先買到
第一間話未到（其實佢似唔知我講乜）
同區另一間ok有

買左了，葵芳買

個 cashier直程唔知有呢件事
問佢個同事先知未番貨

真係要問，岩岩買佢係冇放係出面

我會等整場運動結束之後 佢出先買

買到了 樓下ok最後一本
前一個係白髮阿伯

想買

唔同嫁 你睇唔同時斯focus事件唔同 有啲野會miss jor

依家7點8 天西間ok仲有 7仔已經賣哂

其實應一人限買一本

一齊去康文寫request要求佢入貨

自己送中？

買完拎住返工都幾寸

估唔到咁快賣晒

問左幾間ok 7仔全部冇貨
最後報檔last一本

九展仲有幾本

堅尼地城7-11仲有2本

全日文？
香港有冇

喺amazon訂

個封面好醜 呢個位好可惜

已經買唔到😭

同意比不上高質文宣水凖
有啲娘

8點左右去711問 買到最後兩本
btw 幾正

場運動都未完

2019回顧咋
你會唔會諗多咗

2019回顧啫
2020繼續抗爭

買唔到。。。

佢地出晒名會唔會比人洗頭艇架

買到 帶返工 全公司黃
睇吓有幾多人買先

人地叫榮光歲月

講真
我果度都好似好多口話黃
但上次10$果份都唔買
今次200$應該唔會買

本野好撚高質
有成二百幾頁個質地仲要好靚
出邊買同樣質素頁數既數集起碼都3,400
好好彩地買到我果間得返一兩本

Apple同立場啲記者編輯一早上咗藍絲起底網啦

係荔枝角渣打隔離間ok買到
仲有半疊係到

國書

有無巴打幫手買本

我有啲讀寫障礙可能
Sorry

唔會完結

［抗爭新方向］和你坐/和你打機/和你溫書

每間得5本

交收地點就你 比返車錢

0730報紙檔有
買果陣報紙檔個呀嬸擰轉身望下我先收錢

中環100QRC後面間OK重貨！

仆你個街,行左7間報紙檔先買到 仲要last一本

去藍區買，仲有好多
買左幾本送禮

李居明

好過送藍罐曲奇

李居明下面

搵唔到

廟街都幾多間有

要番工了

去啲藍區買 高機會啲？

無哂

觀塘都算藍 都係無

藍絲會掃嚟炒

屯門某藍絲邨

8點CWB 報紙檔已買~~

反而覺得背面好靚

strong hold

好厚喎

那買到

下次蘋果派貨可唔可以按返區議會得票率嚟派
唔好次次啲特刊淨晒喺藍區，黃區就個個爭崩頭死搵爛搵

（新方向）文宣 x 包裝

買到！ 姐姐話每間得10本貨！

藍絲村都入咁大貨

會啊，光復左香港之後

佢仲有仲夏 同 月曆添

光榮歲月以為咁快中秋賣月餅

佢哋想賺黃絲$

邊個話黃就要買？

厚同重 $200抵屌到仆街

我錯咗
係榮光歲月

土瓜灣 龍場灣ok無晒了

根本蝕住黎做 唔明點解有人嫌貴

可唔可以幫我入一本

灣仔有，未買到既可以去搵下

沙田黨鐵站仲有

佢哋覺得資訊免費先應份

灣仔地鐵站間ok仲有幾本

出邊同款嘅相集起碼都3,400...仲要有二百幾頁
我原本以為$200有啲貴但我一拎上手嗰一刻心諗蘋果佢有冇錢賺

中環仲買到

原本都以為普通料
但樓主講到$200都頁頁精美
毫不猶豫要買啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

最好笑係咁都俾人話食人血饅頭

乜柒都話人血饅頭嗰下好笑

買到

報紙佬表示我地賣報紙唔分黃藍

又冇講頁頁
我都有啲肉赤㗎
不過影印都$2張啦

Lunchtime 先買，趕返工

要講暗號:五大訴求，缺一不可。光復香，時代革命。

邊到

因為東方 煙鏟 廢老 多

真?

我想買都無貨，8點鐘已經賣斷晒

$200 真係好貴 飯錢已經冇乜

7仔買到 要問收銀先有
仲淨2本

可唔可以留本

6點幾已經買咗最後一本

大圍火車站A出口入面間7仔仲有

已買 好正

佢fb post

多人報邊度有

搵左幾間都冇

每本1.5KG

黃大仙狗屋附近

你拎去磅？

十分認同，2百幾頁仲要硬面，出去書店買果啲相冊講緊幾舊至一千都有。
賣2百都話食人血饅頭果班

15KG / 10pcs = 1.5KG...

係喎

報紙檔其實多唔多存貨？ 行過幾間7仔都賣哂

個箱有寫，10 pcs 15 kg

蝕住做

已經九點重買到？又話支持肥佬黎？咩玩法？未買宜家去買！！！

毛重黎，最多1kg左右

好彩公司同事好人
叫每日送報紙個叔叔幫我地留幾份

btw見都見唔到，唔好話買

我叫嗰D中產和理非呀！快去買！

15kg除10咪1.5.....

其實蘋果可唔可以比人訂購呀
根本買唔到，自由之夏都要出3round 先買到呀

大角咀有貨

你去佢fb inbox ask la

寶田？

有冇人討論下內容

你住嗰區好黃？

最後一本都俾我買到

山景

係賣哂

磨擦力驚人

個皮係硬?

買唔到

灣仔邊度有

係

首都⋯

Hardcover

希望今晚返到香港仲有

我覺得唔要個cover 套仲靚

早幾日見到巴絲們話蘋果會出書 已經即刻叫左公司個報紙叔叔留比我
上次自由之夏都係叫佢留N本比我

尖沙咀邊到有？？

唔係必須品，睇自己能力啦
同埋依類相集唔同之前報紙特刊，隨時可以不停翻印

跑馬地7仔有好多本

灣仔報紙檔last 一本畀我買咗
遲我一步嘅巴打祝你買到

我果邊七仔都喺咁講 話幾分鐘就賣曬

我好想要 但返工前去搵 已經話賣曬🙈

已入手三本睇吓有冇朋友要

朋友

幾分鐘

推

要兩本 ok？

Please

有冇港島巴打買多左可以讓一本比我
今朝行左6-7間7-11/OK都搵唔到

貴公出左名好多年啦

咁無計

我買唔到Y

我都係
最後一本我買左
前面一個係後生
一個係70歲阿伯
香港仍然有好多希望

肥佬黎會唔會將收益捐出嚟

問左幾間都冇

一本都無

我都買唔到
頭先有問過個別報紙檔
有D話可以試代訂
估計會有第2水再出

報紙檔比人秒哂

樓主開咩post 都要攝條自己twitter嘅link係最頭

觀塘OK輕鬆入手

我籃區一本都無

樓下ok最後一本get

應該有再版。咁好反應

做傳媒要錢，200蚊，香港印，你想點？

買條撚咩，啲自私撚樣一人買N本，一口氣就買撚晒，完全唔理其他人感受

本野重撚到

呢本野$200我諗真係成本價來
你買本就知

唉......

2個幾鐘前, 昇悅居間ok 比我買完3本仲有7本

我 買 唔 撚 到 啊 屌

以我熟行情黎講$200一本其實冇咩錢賺

又唔好咁講 上次自由之夏我買左好多本
跟住拎左去俾買唔到既人
總有人會咁做

跑咗幾間先有

年初一紀事係咪魚革嗰本

黎北角/鰂魚涌/西環掃貨吧

鰂魚涌邊到有

要去少人流七仔ok易啲搵到

屌你地比次機會啦 行左4間都賣晒

開心使用中

我由屋企到公司樓下既 7-11 ok 都無 啊啊啊啊啊啊啊啊

10蚊份係報紙質地？

[member]深水埗大埔道西洋菜里交界，有間賣生果角落頭鋪仔好似仲有少量存貨/[member]

問過報紙攤話今朝得5本返貨, 賣哂就係賣哂

有冇人知旺角邊度有？

屌你個仆街仔仲要買兩本

一早落去買先有

last one， got it

carousell有人賣緊一本原價 自己去搵人地睇下有冇啦真係買唔到

黃埔邊度有

琴日個po啲人仲帶緊風向唔好買
又人血饅頭又剩
結果又係賣晒
果然連登五毛多

印多十萬本啦

係咪痴撚線架 成個藍田一間都無

屌 叫咗你哋唔好周圍唱㗎啦
最後一本俾個大姐姐買咗
而家我買唔到喇

屋企樓下仲有😱, 咁都比我買到

可唔可以幫我買埋

行咗5間7仔都冇

起身返工, 周圍D 7仔, OK 都冇哂..
有冇人原價出讓, 我再即時捐多200入星火.

中上環邊度會仲有？

邊到搵？仲有冇？

銅記7仔仲有

賣晒喇 買唔到

屌你 仲要買兩本

俾人訂仲好啦 一定多人同佢買

90後社會紀實出版嘅
上佢哋Facebook 或者序言都仲有

港島線

Thx

其實只要mtr 附近，我都可以過黎

黃埔地鐵7仔職員話番得二本。有無攪錯入咁少。

$200佢有冇錢賺我唔知

自己鍾意又想買就行動啦

行咗5間都冇 仲要俾店員哥哥偷笑
佢心諗：「咁晏仲諗住有貨？」

屌你真心嬲 學哂d支那人咁

手足盧建民攝影集都要買

希望lunch去仲有

我有多仲夏同月曆係米要 ？

買唔到呀!!! 清晒呀DLLM

銅鑼灣鵝頸橋底報紙檔買到最後一本。個呀姐話估唔到$200本都咁好賣。附近幾間7-11全部都無

我行番去買，啱啱好賣曬，我買個時得番兩本咋

真係靚喎屌
買唔到

可以要一本嗎

唔該晒巴打，睇黎冇緣

sor呀，我轉頭行番去7仔嗰時啱啱好比人買曬

巴打可以要一本？

你老豆 又賣唔到

英文版要唔要埋？

澳門唔知有冇

咪撚買炒價呀

我要啊 生可唔可以留一本比我啊

想要

一間先番4本

炒家冚家俾狗屌呀

大西北邊到仲有得賣

仲有無

我係九龍灣返工 附近ok 7-11 今朝8點幾已經無

報紙攤話會再出

地鐵站冇

巴打邊條邨 行左 10 幾間都搵唔到

買完即刻放上Carousell原價放係咩玩法

即刻搭車鳩衝入嚟

等再版啦，我唔撚記得左啦

返到公司先醒起DLLM

兩個人一齊買兩本 都要屌

金巴利道附近啲七仔仲有貨

己入手..本書好靚..
其實D 黃色書商可以靠法APPLE咁.
咁搞個網站
再係7仔OK 攞貨..
咁就唔駛再靠三商賣書..

走咗兩個地方 11間7仔ok 都冇撚曬

咁晏仲想有？

行曬成個坑口都無啊

6 點出去返工話未翻貨 而家蛇出嚟搵就冇晒 唉

講緊唔係成日睇app都join會員撐蘋果，撐人撐到質問番人捐錢未我都第一次見聽

粉紙
以前八卦雜誌嗰啲

以為9點算早屌曬你哋 返屋企打飛機算

台灣有得買嗎

間間都無

我有

今朝係jollibee 樓下個報紙檔見仲有

留一本畀我呀巴打,求下你啦

見到有人炒😭

今次呢

諗起佢地句血債票償就買唔落

唔撚會幫依d仆街買，買唔到等再版，最多只能接受手足原價+真實車錢賣，如果唔合理既價錢不了

聽講下午會返貨

幾多點買呀？一早冇哂啦

未刷牙洗面仆出嚟
希望你個聽講係真
好失望

真唔真

咁都要炒呢D 人賤過人血饅頭

報紙檔可以訂

印到咁撚靚 又係無得賺
岩架啦 睇死呢d爛鬼黃媒今年內收皮
其他咩黃色經濟圈 轉個頭又係無人幫襯
2020 全部汁笠啦

282隻濕鳩股日日都新低，大市就30000點
諗起都笑出黎

可唔可以比錢訂呀 下下搵到傻

邊到 行左半個鐘了

可以試下去問ok，因為我都係ok聽返黎，唔知真唔真

岩岩買 黃埔媽咪雞蛋仔格離報紙

有3/4成俾咗發行及零售
冇乜得賺
本嘢成本重

邊到仲有

不如公開佢出黎，屌佢老味，自己手足都抄

買家賣家全部觸犯23條

自由6月邊度有賣？

邊到 去打佢老味

屌咁快我依家先出去買

本身想拎嚟炒但係怕俾人屌到仆街冚家剷囉

荃灣會唔會仲有？

我自己喺台灣誠品買
香港嘅話之前去序言都有見過

英文版嘅夏？

麻煩買到既巴絲放工再睇下有冇
可能有啲地點比較少人去會仲有貨
如果仲有既買多一兩本
之後放上黎比同路人買

利申今朝8 點係天馬苑7 仔買左
個時仲有一兩本

肥佬黎都70幾
到時執咗一定絕版
冇人接手

係呀有出

開名啦屌你老母

無錯

堅持到底

我9點幾喺街市紅Van位報紙檔買左本
我見佢收撚埋仲有幾本

上面仲有人質問還會將收益捐出嚟
回到本都偷笑啦

戇鳩仔

過多兩年仲有冇蘋果，仲可唔可以出呢啲書都唔知啦！

行左十五間便利店 去埋隔離區 都係賣曬

黃色蝕本圈

尖沙咀7仔仲有

入到嚟冇晒了

屌 希望放lunch買到

冇得賺都講得出真係弱智

屯門出返嚟都冇晒啦

我以為自己個區係廢老區，點知行左幾間7仔ok都搵唔到

今朝返工前買左3本 行左三間買 每間得4本

賺負三億呀
有數字睇架冚家鏟

讓本比我得唔得？

其實佢地係銀髮手足

原本300，依家死死地氣變返200

香港既話序言有呀 我都係近排先去序言買
如果賣哂仲可以留contact等佢地有貨再去

再唔係我知自由六月有電子書版添

我都希望係，驚係7仔ok自己收埋哂，事關我冇去問cashier

唔該晒巴打 搵到了
見佢仲有幾本淨

將今朝老笠大戶d錢買咗一本

利益：已練成每日屈大戶一千幾百貢獻黃色經濟圈

支持 賺藍既錢 使落黃度

咁仆街自私
個個咁留咁其他人唔洗買啦

之前黨鐵Ok同灣仔道七仔都仲有，依家唔知啦

大佬點樣每日屈大戶錢，有冇d tips點醒小弟

有2本我都係幫我啲同事買sor
你睇下會唔會有同路人有多讓比你

我都想要一本搵唔到

各位手足唔好買炒價呀

真，見炒價千祈唔好買，一定有再版

唔該巴打

一定俾人問候全家啦
可能係藍絲嚟嘅添，出嚟交收唔怕俾人...

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

順手簽埋呢個，所羅門吹左好耐雞都冇人簽

邊間？？搵左4間都無

0800 美景花園報紙檔得返1本我買埋

你都痴線既 我依家叫佢留哂所有貨比我咩?
我自己要自己留一本ja喎

呢個簽咗好耐都未搞掂

要問呀 其實好睇店員係藍定黃
有時佢地會收入啲或者將其他書放上去
所以要搵清楚個架 如果個架冇都問一問佢
可能佢會係收銀個位攞出黎

好重呀

尖沙咀完搵唔到

直接問啦.....本書又重, 量又唔多, 轉個頭都賣晒啦, 仲同你擺上架?!

痴線買幾本送俾人都開心

邊間？而家去

明顯成本價
廢時俾班垃圾人血饅頭撚嘈生晒
點知都係度嘈

去啲遍辟7仔都賣哂 蘋果俾人訂啦 好多人想要

筲箕灣好似都冇曬

唔好意思，我同另一位唔識既巴打買晒了

4箱.. 唔知放工返到屯門仲有無剩

準時7點屋企樓下間7仔仲有2本

愛丁堡最後一本比我買左了

請問而家仲有邊度有貨

寶勒行ok有

西環仲有無

杏花邨新城
附近 7-11 ok都冇唒

好心蘋果下次開網上預訂啦
咁多人5點半衝去買
點買呀

岩岩遇到有7仔收銀阿姐話佢留左貨比人唔賣得比我

今朝八點幾報檔買

下次應該開預購嘛

真係有 thanks

中環人 遮打去愛丁堡隧道報攤有貨 應該仲有一兩本

我買完淨返1本，各位手足加油

多唔多？？

得返1本

肥佬黎玩飢餓銷售好成功，而家報紙檔要比訂金下禮拜1/2攞貨

有無生果記者係到
同上頭反映下
攪網上訂購啦
咁你又唔使驚印太多會蝕,收幾多ORDER印幾多
大家又唔使搶,皆大歡喜

為本嘢搞到好眼瞓

樂富附近有冇報攤賣

點解個個都叫佢光榮 明明寫撚住係榮光 題外話BTW

肯定再印唔駛擔心

因為局外人唔明榮光既意義

連北角呢d藍絲重災區都賣晒

係我衰
讀寫障礙打錯標題sorry (太早又眼瞓）

有得留貨架咩點知佢真定假

我買個時有 但係架既最低層

自己每晚loop國歌啦，修身齊家治國平天下，長久落黎自己個心就會有一道榮光建立左落黎

熟咪得囉

最好搵報紙檔 留啦

問咗2，3間ok/7仔，通常係講蘋果果本。。。問講名佢地就會話賣曬喇，我地返得3本/5本。。。

港島邊到仲有貨?

上佢fb inbox la

本書應該配隻DVD

依家唔興喎

琴晚去左相熟7仔留左本 今晚先慢慢去拎

銅鑼灣樂文都有。

大西北 8點食早餐買都揾唔到 點知屋企人揾到

而家係咪無哂架啦？

上次先屌完人2020年仲用光碟

你屋企人真好，我覺得你下次應該努力d，行遠d搵

實有，係睇你搵唔搵到

同我果本蘋果10週年特刊一樣咁包裝 。

食早餐冇得甩底 之後行咗成個鐘

如果今日無，聽日係咪會再出過?

我好似屋企都有

山景最後一本

0 左

原來係你

提多次 搵緊既巴打一定要問便利店員工

因為一間7仔或者ok黎貨少 未必會擺出黎雜誌架 我買到果間黎貨3本 收埋左收銀後面 唔係見到個西裝友拎住本出門口我都唔知 咁岩我買到最後果本
祝大家買到

蘋果未必有咁多人力物力處理訂單同物流
送貨搵順豐又益咗中資(送貨公司應該冇黃)
直接畀便利店/報檔賣簡單直接

同意
Logistic 唔係易

唔送貨可以搞自取，有心做唔難

岩岩係火炭行左兩間ok兩間7仔都無

去報攤買，幫到報攤㗎

再唔係搵區議員幫手攪團購 office派貨
用派街要搶 心很累呀 最慘搵左成朝都買唔到

油尖旺邊度仲有

放心啦，實會加印。

灣仔 嘅7仔同 OK都唔見有貨 問左一係話冇 一係賣嗮

岩先行過唔見有

講真 蘋果明知d書賣得就印多d啦

諗起連登member卡

依份?

有曬片跟本書先正

我果區問哂7仔，ok，報紙檔都賣哂

大埔區邊度仲有

中環區係咪已經清哂？

我係灣仔銅鑼灣搵左16間都無，佢話每檔派得5本，可能驚貴無人買印得少，太保守了。

呢個時間無收工更加無，隨時收工搵到11點都搵唔到，睇黎要放棄了，等加印。

啱啱深水埗問左四五間7-11都話冇
突然有個好心人話佢買多左兩本比同事
可以賣本比我
感動

油塘乜都冇有間7仔話聽日7點返貨（未Fc)叫我7點落去買因為來貨少

OK店自取有冇得諗？

其實驚印太多賣唔出呢個判斷明顯失誤，就算計埋價錢都係，出得呢個主題，只要比人睇到都值返咁上下錢，都估到一定係比人搶，寧願一次印多少少好過要人失望同等加印呀。

蘋果你一定要加印呀

早買早享受

屌，好想要，有冇港島東手足知邊度仲有？

灣仔問極都冇

己問

我問左16間全部都話唔知幾時會返貨，有間話會唔會再加印都未講得定，因為近年尾未必搵到人印，不過呢個可能係佢個人估計者。

相信會加，新年前唔知趕唔趕得切

我唔會比個7仔呀叔撚咗掛

C兄炒家?

觀塘睇過幾間都無

全坑口都冇

北角區巴絲, 渣華道街市對面報紙檔有

收工搵下先

其實呢本野皮費都幾重 真係無乜錢賺 好難捐

我留左言啦, 渣華道街市對面報紙檔

有冇人知油尖旺邊度仲有？

同問

中午去睇4間 4間都無

朝早已經得三四本
中午點可能有剩

用咗一個鐘睇晒
好詳細嘅抗爭歷程回顧
好值得買

林奠唔駛成立乜野檢討委員會
直接睇呢本書，就足夠

希望將來可以出英文版
等外籍手足都可以買本嚟收藏

有冇師兄可以幫手買？感激不盡！

多唔多圖??
買咗收工先睇

行咗幾間便利店都冇

到時比人炒買貴貨就有機

佢話印緊 叫我遲啲去買 邊位師兄咁快手

我頭先買, 佢開緊第2箱, 咁快無?????

如果加印
寄d比美國國會比議員睇再放入國會圖書館

241頁，以圖為主

但唔知係咪我睇漏咗
書中好似無提及民間記者會

仲有邊到有得買

其實呢段歲月一D都唔榮光，我哋死左成幾千人，相反敵方1個都未死過。我地俾支那人㩒處黎打。所以本書應該叫「黑暗歲月」。

唔知佢係咪想留返比一陣放工啲人?!算啦 我等加印

蘋果原本已經蝕緊錢 當俾佢地賺又有咩所謂

返工附近賣晒

成班低能仔比蘋果賣完再送錢比蘋果

真係平啦, 全彩
毒L幾百蚊買果幾十頁水著寫真又唔話貴, 呢D就話貴

好好彩，報紙檔遲開，啱啱買到2本。一檔派5本咋，我前面買2本，後面有人買一本，檔都未開秒殺

lm

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

痴鳩線 特登去青衣搵都無本

成班駁唔到就負評

提堂資料係公開架, 新來港人士?

24號再公開發售

係呀公開資料呀
由冇人知變成全公司上下都知姐

蘋果 好能心你啦 明知需求大 你就印多啲啦 次能次都要手足四圍撲 屌

加印點都穩陣過一次過印大量
在商言商

仲要今次本嘢成本應該幾貴，可以理解
利申：lunch撲咗成個鐘都買唔到

睇多啲法庭新聞，唔好衝出嚟柒啦

買左 高質

睇完就知呢本野再貴啲都會賣斷

唉 又要等一個禮拜

要買呀

點解唔俾訂

去報紙檔訂，你懂的

未必既，或者佢有辦法再入貨，因為7仔好似每間都係特許經營，所以可能間間唔同。

咁者係有無?

佢有無話幾時印完會出?

你放工時間可以去問下 下星期五蘋果會加印啦

但擺明係實比人搶架喎，我覺得印多少少都唔怕啦。

好想買無一次搶到

買唔到～
而且好似有啲貴。。。

有冇得炒

蘋果講左24號前會加印到

[多謝PK鄧］新民主女神 琼姐 個月多啲fb follow 數暴升100倍！

24號
大除夕

我岩岩去問ok 佢話幾日後先有貨

冇人討論內容？

我樓下報紙檔話聽朝有

但係蘋果自己公佈話24號嘅？

咁佢可能fake我

咁少 唔係掛

行曬成個荃灣 一本都無。。。

今朝行曬成個銅鑼灣都冇貨，終於喺報紙檔買咗最後一本走

行左好多間都買唔到

弱智...
公開資料要查一定查到

啲分化撚今次又失敗

不如我比三百蚊你影印翻本一樣材質比我

可以，點交收？

太遠了

我都想要仲夏

收工反去睇
個膠面下面都好有feel

同求

尋日中午先有時間周圍去撲,咁正常結果乜都冇
之後我順便去埋上次幫襯嗰個報紙檔,點知佢冇開,然後隔離有個婆婆話個老闆娘去咗旅行要夜晚先返
所以我今日一朝早起身去睇下仲有冇機會買到,點知個老闆娘一見到我,就直接攞本嘢出嚟,仲計平咗我五蚊,話當係支持我哋呢班後生仔跟住佢仲話上次本月曆佢仲有剩,問我要唔要,唔使錢咁送畀我,咁我梗係話要,因為前排喺屋企裝修,本嘢唔見咗,結果梗係勁開心咁帶本嘢返去慢慢睇
真係好多謝老闆娘

今日仲會唔會有？

師兄你住邊頭?

乜黃唔黃係睇有冇買架咩?

[今日新宿.札幌遊行並發動百萬簽名，twitter投票］4成幾日人 贊成日本以國賓規格招待習近平引起大反彈

東區

香港仔仲有,你鍾意可以過嚟

香港仔邊到？

龍珠餅店隔離條小巷嗰一間報紙檔,老闆娘冇擺出嚟,你要問佢